聽「終於結束的起點」mv 聽到喊:(

我永遠是你的觀眾

叫少陣春啦
聽下《2012》就知個世界冇撚得救架啦

頑固個mv正啲 講兒時夢想

啱啱聽咗，都唔錯

又改名

認唔到你麻

那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景